不要說警犬，試著說蛆蟲、寄生蟲

推

鬥叫曱甴鬥大聲

無需要學佢地，佢地要踩國際級地雷

大聲叫反納粹!

蛆蟲 順口啲。

淫蟲

[替天行道]你奪去我們的光明，我們送你入無盡的黑暗

害蟲
寄生蟲
最好變返條精蟲

杜蟲！

我叫開佢地垃圾

推到口徑統一

蛆蟲、寄生蟲

蟼

蛆蟲

叫屎蟲啦

仲有!!!!

另一戰線: 防止中共藍絲去人化!!!!!!!

[緊急]沈旭暉呢篇文 完全解釋到警犬點解今晚會想屠殺人民咁

教你一招應付黑警扮示威者

蛆蟲

警蛆

甴曱渣

曱甴黑警

推到統一口徑

繼續推